點解大陸人咁撚鐘意逼

明明無位 都要咁逼

巴打係唔係著白色褲？

我想奶你條腿

操你媽逼!!!